點解想搵個識同人傾心事既人都咁難

覆得九唔搭八，完全睇唔明人地講野重點係咩，仲要你引導返佢去個問題重心度，仲辛苦過自己收埋唔講

做咩咁講呀樓主

佢地冇心聽你講嘢咪搵我地傾